一個人去台北食女

應該住酒店定青年旅舍

酒店就識唔到女

青年旅舍又冇地方做愛

利申：唔飲酒 冇得落club食女

咁你除左Call G 開APPS 都好難食到女
利申月頭去左食仔

死基佬

洗乜諗咁多，你去到邊都有女埋身，仲會講到明俾你食嫁啦
橫掂你都唔飲酒，唔落酒吧唔落club

你令我諗起佛系

Fuck閪

其實我忽然諗，啲連登巴打香港yo唔掂啲女， 去台灣忽然變男神？？

如果啲女咁易yo，中aids 有幾難我睇唔透機率。

遇到aids女點算

因為台灣人工普遍較低
廢柴港男去到都變勁人

又唔飲酒又唔落club，你都係叫雞吧啦